生存喺香港廿幾年 喺呢兩個月先真真正正感覺到係活著

有冇巴絲都係咁樣覺得

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

如果由起點距離成功係有100 步既話
香港人宜家係0 步既階段！但我地唔撚會放棄

活左廿幾年人.. 真真正正感受到老一輩口中所講既既香港人精神

星期六日在街上會同素未謀面既人講加油 ...
入夜後會有車主組織義載車隊 ...
係街上你會見到成身裝備既小朋友買野食果陣會有幫佢比錢既衝動 ...

...
sorry 太多太多好人好事講唔哂

Btw 五大訴求 缺一不可

好似呢一刻先似返一個人

社畜工廠

從來諗唔到香港人係咁

好明顯好多次品

真... 從來冇想像過香港人有呢個基因。

我地創造緊歷史

Push

要有生之年睇到中共被皇天擊殺

推